細佬係家姐做gym既時候食炸雞....

正一仆街

Youtube彈出來
見家姐有波先睇下

呢條友啲片90%題材相同，好撚多大陸人戇鳩鳩鍾意睇，可能貪佢夠鳩唔洗用腦

做佢家組真係慘

殘體字

簡體生物 ?

真係做開gym既人 做緊gym見到呢d會想嘔

咁撚假都推出黎

掛住睇波，無留意字體，係我錯。
所以教下大家點渣波先令到女女開心

咪玩 做gym都係人

肌肉山山
邊撚到有肌肉？？

超垃圾 做大陸市場

Hello 大家好我是來是韓國的肌肉山山

2016年嘅立法會選舉係咪最搞笑？

佢兩個實搞過野

同N年前D片一撚樣